porttimer.c
xMBPortTimersInit               ->  InitaliseTimer
vMBPortTimersEnable             ->  EnableTimer
vMBPortTimersDisable            ->  DisableTimer

portserial.c
vMBPortSerialEnable             ->  CommunicationsInterrupts
xMBPortSerialInit               ->  CommunicationsInitalise
xMBPortSerialPutByte            ->  TransmitByte
xMBPortSerialGetByte            ->  RecieveByte

portevent.c
xMBPortEventInit                ->  EventInitalise
xMBPortEventPost                ->  EventPost
xMBPortEventGet                 ->  EventRetrieve

mbport.h
eMBEventType                    ->  ModbusState
eMBParity                       ->  ModbusParity

mbproto.h
eMBException                    ->  ModbusException

mb.h
eMBErrorCode                    ->  ModbusError
eMBRegisterMode                 ->  ModbusOperation
eMBInit                         ->  Initalise

mbrtu.c
eMBRTUInit                      ->  RTUInitalise
eMBSndState                     ->  ModbusTXState
eMBRcvState                     ->  ModbusRXState;
eSndState                       ->  TXState
eRcvState                       ->  RXState
eMBRTUStart                     ->  RTUStart
eMBRTUStop                      ->  RTUStop
eMBRTUReceive                   ->  RTUReceive
eMBRTUSend                      ->  RTUSend
xMBRTUReceiveFSM                ->  RTUReceiveFSM
xMBRTUTransmitFSM               ->  RTUTransmitFSM
xMBRTUTimerT35Expired           ->  RTUTimerExpired


xMBFunctionHandler              ->  FunctionHandler

mbfunccoils.c
eMBFuncReadCoils                ->  ReadCoils
eMBFuncWriteCoil                ->  WriteCoil
eMBFuncWriteMultipleCoils       -> WriteMultipleCoils

mbfuncdisc.c
eMBFuncReadDiscreteInputs       ->  ReadDiscreteInputs


mbfuncholding.c
eMBFuncWriteHoldingRegister     ->  WriteHoldingRegister
eMBFuncWriteMultipleHoldingRegister ->  WriteMultipleHoldingRegister
eMBFuncReadHoldingRegister      ->  eMBFuncReadHoldingRegister
eMBFuncReadWriteMultipleHoldingRegister -> ReadWriteMultipleHoldingRegister

mbfuncinput.c
eMBFuncReadInputRegister        ->  ReadInputRegister

nbfuncother.c
eMBSetSlaveID                   ->  SetSlaveID
eMBFuncReportSlaveID            ->  ReportSlaveID

mbfuncutils.c
xMBUtilSetBits                  ->  SetBits
xMBUtilGetBits                  ->  GetBits
prveMBError2Exception           ->  ErrorException

mdtask.c
eMBRegInputCB                   ->  RegInputCB
eMBRegHoldingCB                 ->  RegHoldingCB
eMBRegCoilsCB                   ->  RegCoilsCB
eMBRegDiscreteCB                ->  RegDiscreteCB


-----------------------------------------------------


eMBMasterReqReadCoils           ->  MasterReqReadCoils

vMBMasterGetRTUSndBuf           ->  MasterGetRTUTXBuffer
vMBMasterGetPDUSndBuf           ->  MasterGetPDUTXBuffer
vMBMasterSetPDUSndLength        ->  MasterSetPDUTXLength
usMBMasterGetPDUSndLength       ->  MasterGetPDUTXLength
vMBMasterSetCurTimerMode        ->  MasterSetTimeMode
xMBMasterRequestIsBroadcast     ->  MasterRequestIsBroadcast

ucMBMasterGetDestAddress        ->  MasterGetDestinationAddress
vMBMasterSetDestAddress         ->  MasterSetDestinationAddress

eMBMasterErrorEventType         ->  MasterErrorEvent

eMBMasterGetErrorType           ->  MasterGetErrorType
vMBMasterSetErrorType           ->  MasterSetErrorType

vMBMasterSetCBRunInMasterMode   ->  RunInMasterMode
xMBMasterGetCBRunInMasterMode   ->  IsMasterMode

vMBMasterErrorCBRespondTimeout  ->  ErrorRespondTimeoutCB
vMBMasterErrorCBReceiveData     ->  ErrorReceiveDataCB
vMBMasterErrorCBExecuteFunction ->  ErrorExecuteFunctionCB
vMBMasterCBRequestScuuess       ->  RequestSuccessCB

pxMBFrameCBByteReceived         ->  EventFrameByteReceived
pxMBFrameCBTransmitterEmpty     ->  EventTransmitterEmpty
pxMBPortCBTimerExpired          ->  EventTimerExpired
pxMBFrameCBReceiveFSMCur        ->  EventReceiveFSM
pxMBFrameCBTransmitFSMCur       ->  EventTransmitFSM

eMBRTUStart                     ->  EventRTUStart
eMBRTUStop                      ->  EventRTUStop
eMBRTUReceive                   ->  EventRTUReceive
eMBRTUSend                      ->  EventRTUSend


eMBMasterTimerMode              ->  MasterSetTimerMode
xMBMasterRunResTake             ->